柯屎唔開抽氣扇都面不改容，你問我答

自爆問題唔答 其他盡答

lunch?

醉雞米線 熱檸水 58$

貴到

仆街食屎都唔洗咁貴，豬好有米

邊間？

千金難覓一醉

麵館皇

其實自己屎唔會覺得臭

人地ALL 先覺

星期一對自己好d

怕自爆 唔答

大家咁話

尊重啦

90後係咁

食飽啲 作客巴塞入多啲

頂爆死疤狗

有無諗住轉下運
成日入波只差一點點

病左仲食碎雞 我屌你老豬

豬腦兄借膠post串柒出面吹水台玩你問我答又淆底嘅廢柴

豬弟我佩服佩服

波台清泉果然領先一步

忍唔到口呀 屌

快D病死吧

想吃好西了

有無食口煙

話說小弟依排唔小心整傷左個肛門

依家柯屎流血流到仆街，搞到我食左半個月粥水。廢時柯硬屎又整傷

想問下有無邊度既粥好食，豬蛇有無介紹

海皇弱店

對你好失望，介紹依d行野比我

咁大家樂早餐

吃糞便吧

CHING有咩推介

豬蛇點睇雲加又贏？

基本野

想問豬蛇係警隊咩部門

豬蛇坐監開心嘛？

真係坐緊？

豬蛇 灣仔銅鑼灣一帶 晚市有咩推介

好鍾意聞自己 d 屎
越臭越好

牛ching點睇熱刺犯眾憎？

豬蛇幾多日冇屙屎？

無論熱刺幾黑人憎都好
牛CHING永遠都係我好手足！！

一個人吃？
筆直多少？
登龍街慢慢揀

筆直預100每人
除左登龍呢

金百利

吃拉麵算？

想問賭波買唔買利物浦好

不賭就最好

豬蛇

豬蛇 我有睇下

得罪講句 一舊水食唔到d乜
同女吃？

你便秘?

樓主講得好

講得真係好好

Ching ho ball!

吉魯我訓了 88

Good Night><

應該是藍色的

唉

蓋清柯屎果陣都無開抽氣扇 兩兄弟黎？

蓋狗瀬屎不柯屎

豬腦食屎

樓豬係垃圾90後

想攬樓主